[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1233）

誤中

Ｒ３ 電訊太神 哥哥仔

乜野都係你中到都可以啦

慢撚到

slow

天鵝1:0

你死撚開啦黃俊，1蚊不買黃俊

345

天鵝goallllll

，

再嚟半大

爛牙唔要5

bee請入

隻8唔叻

頭3場都係試試水溫，後幾場有信心啲

唔想買黃俊

4號回飛

天鵝goal
黃蜂差你

水戶冰封入球

係囉

買咩

唔講

全部都同去開半大

哥哥仔

全大就ok 唔貪心

半大gogogo

其他場有冇水

12p

2345

獨贏 3 場 8 笑傲非凡 $200

$200.00

電訊太神 哥哥仔 上！

隻14得20分？

天鵝

有冇人講好狗俊

3號啡撚到呢

我

啡格多到

all in左成副身家 唔敢睇

14 8 6 ？

好似中硬咁

牙楠

巫蛇有要洪荒

beeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

Bee1:0

喂喂喂
閪俊真係死左去啦

引人買3

黃蜂goal

黃俊真係笑話黎

黃俊goalllllllll

有冇人玩騎師王

見黃俊永世不買啦

烏冬開大波未

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌
輸到得返20分真係有古惑

01 bee

14,8

嬲到 我5-14
垃圾何妖

黃俊

I love動物隊。頂住全格

我愛你

跑咩

跟左你買左連贏
Love you

包尾黃俊

四重彩 單式馬膽
3 場 8 笑傲非凡 拖 3 銘記心中 +
6 荷蘭風車 + 10 哥哥仔 +
14 洪荒駿駒 $5

$120.00

屌

所以話唔好單式

俊

我屌 明明要沈拿做乜撚野禁左柏寶架

wa jump

我唔玩馬了

想jump

兩場馬輸左條過關贏果d on9

唔撚信邪，再要柒俊

綠茵追和好嗎

唔好吖

單式係咪要8第1先有

段錄音笑撚到我

浩楠 大cfu了

柒俊笑死人

係

想4

Ｒ４ 火箭駒 非常堅

ok

下場先

屌你燈夠未

收手啦
戒賭啦你

專心跑馬啦

R4 點玩

黃俊正仆街

執柒左佢啦黃俊

可唔可以叫呢度個黃俊同馬場個黃俊一齊去跳樓死

東京肯入未

有冇電話睇到既直播link

all in DI囝囝
但係鞍上人具腸美有d驚

俊仔加油

j2囉

race touch

要做明燈 不了

一定要8第一？

買波買對家就岩了

勁呀

4埸，8拖1-4pq
柒俊要中了

智巴 又回返血

你邊隻腳中？

依家先係開始

14-8-6-3
唔洗8第1都得嘅qpq的話

但你啲腳帶
有邊隻中

你腳三甲不入呀大佬

美巴有冇玩r4

佢可能以為第4都計

4,5場2-6都大熱q
$10三串一娛樂注算

我以為分兩注
位置q同連贏

分兩注
係呀 分兩注
但係你3甲不入
到底你做乜鳩

火箭狗同非常堅都沒有的話
不賭了

火箭升空

戒賭啦

你隻3跑第4

少見冇加密

又燈

屌
搞乜今日
我係想買3 8 6 12。。。。

笑都加密？

熊本

買返你俊仔啦 又搞9我老潘

屌。。。。

瀨野了

宣傳下先

點解我又會買烏冬

又諗番起
中？

今曰重心

確應未

你估下

編號呢

有黃俊加持

都未輸

我買大波

有黃俊 實漏閘

張飛同隻馬名一樣

有冇大神貼R4

今朝角球全差一 針到傻傻地

2 4 6 鐵三角

終於唔買自己

我屌你咩

自己都唔買自己

我都識啦

沒了 今天不在狀態 哥哥仔三疊很頭痛

蛇們比啲水來

就買比卡超

6

8p 92.8526%心算出黎

想跟非常但買左鈦金

岩岩跟美巴果場360》3368

跟

佢唔賭狗會

辛苦你。又要貼飛

買左非常堅。不跟了

屌

書包跟

輸包

molamola

靚馬配閪騎師 你買埋我果份

黃俊=食屎狗

非常堅大船

豬包

美巴 今日贏得太得 想輸下？

美巴要閪俊

包輸

6p啦

閪俊

冇人要9？

當你唔買佢果陣

內幕?

嚇到眾巴打賴屎

係咪睇左我心算

輸包+西俊

100%

3-7QPQ OK?

2 4 6

負負得正

7p

包輸重心

笑死

靜啦包包

拜拜8W

牙俊呢場無p我同你絕交

絕得

浩然叫你5ho甘

我買了2 4 6 WO

浩然屌7你

我心算過8 p 有92.874%

8有p都偷笑啦仲講w

8w

比卡超GOALLLLLLLLL

內莫

美巴輸少少當還神

比卡超

跑完未

但羊左喎

比卡超跑第一

仆街黃俊

又贏一百萬

多謝美斯巴

話撚左我心算

中撚哂

嘩屌 比卡超

輸包！goal

真係WIN 左WO

又羊100個 痴撚線

黃俊屌你老母

潘頓今日出唔出到馬場

8-4-7-2

goal!!!! 3.5倍比卡超

又執幾十萬

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

goalll pikapika

你講緊下一場?

87p

屌 我出先無人理

我買咗8w $500

美巴 3場中兩場 仲要高賠

我都係

o左咀

唉 下場跟

我買左2 - 4- 6 呀 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

6號拉車

我心算都中阿

屌你又㩒錯9 做乜9

中

書包好慘淨係比人笑
贏左個個淨係記得美斯

包蛇反底

書包好波

美巴

黃俊
唔買佢先出

書包包cash!

個個淨係知美斯買左
無人理騎個個係黃俊

隔夜熱門 A2@3.5 A3@4.9
EASY

屌你老母呀

Goal

無跟美斯巴即收皮

美斯巴。你是最好的

關你撚事 屌你老母

再黎 一追再追 67.873%p心算出黎

唔放棄柒俊嘅成果
好感動

屌 唔買佢就跑出嚟

書包+黃俊

終於有次唔係搭沉美斯巴

馬會cashed

屌你老母烏冬快啲比人中出3球

連續三場都中1隻
仲要中w果隻 我屌

唔想賭了

講得好

偉人

要跟實

今日差啲喎

收皮啦

屌你老母牙俊 唔買你先跑出

包爺又收錢.gif

呢次太陽太猛 個計法無咁準

沙田係差啲

好彩最尾買10蚊比卡

你睇下14-5中左14
6-8 中左8

屌你兩場腳都比黃俊個撚樣要左

見今日有啲運仔，俾今日心水大家參考下

波po名宿 包大人

黃俊正一打靶仔

最慘係我 名利都無

講好左1W 2P
強..
仲有2埸披士!!!

豬好多。。

酸

挽留

多謝你 追返少少

求R5回血

搭左大船6 買左6-8位置q

我俊！

可能書包買馬掂

你跑出黎都係比人屌

賺就囂了

山神大波又玩完... 想加入大家賭馬了

讚就囂了

火箭駒個馬主真係抵拎死，大摩比韋達騎緊係有原因嫁啦，真係on999...LOL

天鴨 bee 岐阜 頂撚爆佢！

咪啦你
玩返波仔啦乖

烏冬仲要比人中出多2次

俊！！！

不嬲買咩都掂 係你地當我燈之麻

邊到俊

騎師王累積分數
投注選擇 騎師 累積分數
11 沈拿 18
4 黃皓楠 12
3 黃俊 12
13 韋達 12
5 史卓豐 10
7 貝湯美 6
2 田泰安 6
1 潘頓 4
8 郭能 4
12 祈普敦 4
6 梁家俊 0
9 李寶利 0
10 何澤堯 0
14 *其他騎師 0

俊囝原諒強強岩岩語氣重左

11+8+6 連贏位置Q 94.654% 4捨5入到小數點後3個位
呢次用手算

ＹＥＳ 同你一樣 被人屈

屌你老母天鵝
2:1啦好嗎

再買黃俊仆街死
點知無買又跑出..

跟左小小8p

東京

講完就俾人追和

大將之風！！！

一日老死 一世老死

屌你老母

傻撚左？

呢場係潘了！

你真係未見識過全盛包包
馬王都要收皮

墮馬

屌 天鵝

岐阜快入

天鵝2:1未

天鴨贏埋佢啦

兩場都跟唔到

放心 主會贏 因為我買左
11+8+6 連贏位置Q 94.654% 4捨5入到小數點後3個位
呢次用手算

1:0唔夠？

6>2.1qpq

如無意外就係

信穴巴，個心定晒了

潘頓場場輸都騎豬王, 公平咩

R5 雷電寶

會再度多隻！

星星仲唔all in潘 騎豬王

十三少+潘
呢場

山神2-0
ONE MORE PLX

千葉入多粒 水戶半二全二

岐阜1球唔夠穩架 快啲入多2球啦

黃蜂烏冬快手入

今日麻麻地

好感動

場場輸都咁低水.. 拎黎買場波好過

我想問馬會係咪派錯錢？

味派哂

以爲狗會玩9我

係派錯
打電話屌鳩佢

答我！！！！！！！！！！！！
太陽係邊面昇起呀！！！！！！！！！！

日東昇！

快啲告柒馬會
贏左求派

尋日返工聽到....
有條友車成份糧落比卡超.....

.....

答左你問題 收你200 派我味

天鵝贏波ok?

睇馬會賽果好難咩？

專心跑馬啦屌你個嘴

OKAY
R5 心水
雷電寶 日東昇

天鵝贏佢
水戶半二全二
千葉入多粒

美欺車左平常人半年人工落去

屌你岩岩諗住qpq過關針撚晒啦唉 中得一隻

屌你老母點知一開 我原來買錯左獨贏

就係賽果已經出晒半場

下場先
今場我買左東京

派我

水戶快入

派啦屌你

岐阜刷完角就快啲入

東京屌打

派未多謝椒

呢排少上黎，原來而家興周美斯未確認條飛

1 4 6 ppq飛走潘頓得唔得

又係買錯收錢，正

屌你

美巴心靈投注

嘩屌你老母天鵝

我菌

天鴨

又唔見我禁錯有錢收

有無人跟到我條水

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ 東京綠茵

綠茵CUP埋 RIP

CUP埋

日清 想同你和好
獻上貢品 日東昇P

有跟

我仲諗住今次慘啦
場場中得一隻贏 有乜用
仲心諗馬會派錯彩 咁撚正
拿拿聲cash out 先
點知睇真啲
獨贏過關

Me

我輸馬輸到傻

派me

鋁巴今日狀態大熱咁

唔玩馬鳥

田橙100%

我一向盤勁

呢兩日都有跟你 gchi

🍇🍇🍇

訓醒見你講緊馬 無玩日假

大分三神竟然唔開盤
屌你老母馬會

Bee 入多球 唔該

天鵝反杯到我派$10

求下場推介

LM

下場先好嘛
我買左東京

臭蜂入多粒plz

thx

日假

搞到我翻睇係咪美欺

2號

不了

點解我唔係買岐阜w

支持東京
燒鵝唔好cup

東京EZ

Bee比多粒

入完一粒冇攻過.. 求贏半算了

鳥冬果場開大波 我今晚食鳥冬

東京cup

天鵝追和反cup啦

岐阜 bee不求甚麼，只求keep到完場

美巴今日好準

烏冬入未

岐阜入未

西蜂入多粒

天鵝先追和後反cup

發下夢就有

天鵝追和輸半好嗎

唔開大波叫咩日乙

東京屌打無難道

櫪木比多一球

天鵝可否3:2

應該得

No

不了 3:2 收全

跟左美巴

不了，我買了東京

快撚啲啦岐阜 是但入2球得架啦

買山神大波輸撚死

P啦 俊佢要左 博佢拎p都光宗耀祖

今次qpq3x7 無禁錯

4-2 輕鬆

1:6

今場又大船

幫你叫啦 千葉12m

開跑啡格5.9W 1.6P

2.8

批准

天鵝2-2都難

買唔撚到612屌

岐阜

我潘

岐阜開-1啦屌

西蜂

韋達

叫山神入多粒好似易D

跑什麼

湯米仔騎咩撚野

美巴中3

隻1臨一秒11倍w打落6.4倍

買親馬都收皮 心水:R6 3+5qpq

屌落飛落到倒輸埋

1號搶口唔係既話有正q

跑咩？

唉！！！！！！！！！！

2 5 1 11

隻1號p 比人打劫

2-5-1-11

美斯今日馬仔

冇6

四重彩 複式馬膽
5 場 1 雷電寶 + 2 小鳥敖翔
拖 4 旅英公爵 + 5 霽月高風 +
6 好甜橙 + 10 日東昇

屌你老母個臭閪

結果呢

韋達咁貴做咩？

勁

岐阜開大波

德島快唔快樂

有無人跟左我清爐買25

呀達係咪想拎番次騎豬？

日假立即完場

3點 日乙點買

得不到同樣快樂

大波一場

回春喇
13笑

會有 放心

無晒手指啦,唔賭日假了

我諗，真係可以研究下
5號咁都中

主落到1.65

25中硬的

今日智巴唔係好得
加油

十三少正常人都會買啦

點解仲要買日假

83" 新潟天鵝 2-2 東京綠茵

下埸
牛精輝煌 WP
不中要去馬會入錢了

我掛住係tg record 買唔切。。。想死。。。

FC橫濱

Show Blocked User - 我女朋友鄭睿隣

Gym哥

好撚驚bee 俾人禁屌
點解馬會咁仆街讓半一

G chi 日乙立即完場

提提各位

FC橫濱 龍門 (南雄大, 39歲, 廢老) & 中場 (中山稀雄, 24歲, 新人)

2個第一次上陣

大宮松鼠 FULL TEAM

大宮松鼠 平半 ２.０３ 抵屌

你直頭唔應該出現啦，唔好以為跑隻比卡超出黎就當無事

第6場我ALLIN左1號WIN 希望真係中

我都要比人Block
波post己死

山神大波GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

冷應該爆完咖啦 7788 潘狗要上力

屌 山神都開大波 岐阜就開唔到

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

冇了 針

加油

批准我加入迷達會？

星爺又中

針

G CHI 智巴

FT: 新潟天鵝 1-2 東京綠茵

屌你老母 得我買果場鳥冬得一粒
點賭呀？

水戶！

有無得十連勝

日乙完場啦好嗎
岐阜bee得1球好驚驚

智巴頂住

仆街 水戶開埋 岐阜仲係妹一粒

R6 唔迷達唔好話識賭馬

Jump得大波

迷了

咪撚就係

智巴上次中到啪啪聲 頂得順

gchi智巴

天鵝重飛

細船東京

可以 你識d馬

天鴨半格都收貨 比我收番條屍

智巴加油

下場先得嘛

屌你黃蜂又係贏0:1

r6要蒜頭爺爺

Bee

唔想打字
出飛算

入完一粒大半場冇攻... 依家先叫攻下

屌你岐阜做緊咩撚呀 入波啦

2:2 千葉...

山神3.5 GOALLLLLLLLLLLLLLL

1+2+3 要撚晒

我入唔入得 我識騎馬

FAKE GOAL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

單機啦柒頭

水戶贏山神又輸番ON9

Cls

你識條毛

要唔要車埋你

屌..越位

好撚彩

bee入未

同路

Bee入多粒

bee one more

天鵝反cup可嗎

我小注 不過未回本

入多2粒

正氣斷一

bee頂實 好了 唔貪心

日假全部入球單

岐阜 絕殺

天鵝會入

慘... 應該派唔切彩買1500....

山神WIN 同德島細波都十分好

天鵝追和收屍PLX

想屌你個方面

Bee入多粒快

另外蒜頭爺爺可以買wp

俾返屍黎啦 唔好趕盡殺絕

得到的是快感不是快樂

我咪紅色咗蒜頭爺爺

仆街岐阜

Ok
今場唔該

大分 町田 老鼠

就係斷岐阜

派ME

町田會唔會太抵買

天鵝可否絕殺比我收一半..

2條大過關都中

就黎比車車死

橫濱

天鵝和不了

痴撚線，德島讓半一都有人買唔撚係掛

橫賓受讓

我也回不了

痴撚線，銀河讓半一都有人買唔撚係掛

....
喊出黎,贏曬都走

痴撚線,愛緩半一都有人買唔撚係掛

一直支持你

試運

垃圾岐阜

wow同我對

美巴又情迷德島了。。。

德島美巴出場

屌。。。。
美c點解唔早1分鐘post

町田唔會無波入

一樣不過町田係1.92

跟左cfu 但美c買左4注德島 補飛睇波算

小小姐

德島上盤
橫濱下盤
三神半大

有你話德島上盤我就穩了

可能你嬴呢

大佬

又黎cfu對美巴,日假都係睇戲算

Jump

收到

813

派唔切彩.. 唯有心靈投注 德島細.
大分三神WIN

反底

三神fg

x2,跟左cfu,想買埋德島離場算

星仔cashed out了

買埋今日日假就戒一星期日假

同美巴對 準備針了
仲加咗注

祝羊!

派唔切定豬晒先

原來係咁

美c玩4注
我勝率下降到20%
希望我鸁運

喂cfu 1.96時買左 , 都係打個和者

上次對決，cfu 中到啪啪聲，唔個驚咩

試試運

松鼠

唔知*

呢個係乜水 出下水姐 連屌左邊條女都要問 cls 如果真人識我應該番工都想坐我隔離 痴漢

美欺巴都係用岩岩條四重買黎息搵息姐....
大家唔洗咁WOR

留個tg , 派u

偷偷跟左

你黎？

德島讓半一係岩

町田主力前鋒停賽, 出2個GK + DF副選

2376 10-06-2018
12:52 過關
3X4
讓球
入球大細
主客和
星期日 54 熊本羅亞素 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.91
星期日 53 山形山神 (主) 對 千葉市原 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85
星期日 52 讚岐卡馬達馬尼 (主) 對 FC岐阜 (客)
客 @ 1.83 $1000

$4,000.00
2379 10-06-2018
12:55 過關
6X22
讓球
入球大細
主客和
讓球
讓球
入球大細
星期日 54 熊本羅亞素 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.91
星期日 53 山形山神 (主) 對 千葉市原 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85
星期日 52 讚岐卡馬達馬尼 (主) 對 FC岐阜 (客)
客 @ 1.83
星期日 58 德島漩渦 (主) 對 町田澤維亞 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.78
星期日 59 奧地利 (主) 對 巴西 (客)
主 [+1] @ 1.92
星期日 61 雲希姆 (主) 對 薩普斯堡 (客)
大 [2.5 球] @ 1.74 $20

$440.00
2382 10-06-2018
12:55 過關
3X7
讓球主客和
讓球主客和
入球大細
星期日 52 讚岐卡馬達馬尼 (主) 對 FC岐阜 (客)
客 [-1] @ 3.50
星期日 54 熊本羅亞素 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
客 [-1] @ 2.80
星期日 53 山形山神 (主) 對 千葉市原 (客)
大 [3.5 球] @ 3.08 $100

$700.00
2385 10-06-2018
12:57 讓球 星期日 54 熊本羅亞素 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.91 $2000

$2,000.00
2386 10-06-2018
12:57 入球大細 星期日 53 山形山神 (主) 對 千葉市原 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85 $2000

$2,000.00

亂買哂

你貼出黎個重點會唔會係最頂果幾句

輸左仲跟

我屌佢老母 買唔切3點日假

唔係

求美巴條Q中 all in 了...

未跑先針，潘應該無

同晒路 6拖13

多數all in 跟都會炒

Block左你好耐

係 講野好on9 唔想理佢

gogogo

達少慢閘

佢意思係睇唔到 前面個幾句

派埋起機ok?

達少好渣。。。

Goal!!!!!!!!

goal

松屎goallll

松鼠goalllll

松屎好波 繼續同我贏

1分鐘入波

爆晒冷DLLM

又爆到9彩?

垃圾6號

以為馬先

要入錢了 ching

千金

11-7-9-6

on9馬 買先黎買

爆到

留後都唔好留到最尾啦

爆撚到

旺 想問岩岩 3x4係咪中晒

買三隻位置q 一隻都唔中

1 2 3去左邊到

11

買細nb跑大nb

都估撚到無潘，無估到爺爺都跑唔到

7頭爺爺

9p 中唔中

啪啪聲

度下巴甲好過,查比又嬴錢

屌，我條心水又係中腳。。

3分鐘 1:0

廢老龍門

反船

9 11中到就fat😩

得到還是得不到

唔好gel松屎

咪咁定 橫濱full team

呢期一齊旺

其實有無人有參考
我fd要左9-11pq

今晚巴西派錢

秒輸
On9

松鼠易到

松鼠2.5b
德島2.5s
三神半客

唉！！！！！！！！！！！！屌！！！！！！
而家入去錢
Ｒ７ 貨如輪轉 神乎其技

大宮派錢

第7場，5號回血

無尼馬不了

松鼠主w cashed

幾分鐘就gel

屌 岩岩都以為係派錢啦天餓。咪撚開多次主客Tim ar

完場先bin

松鼠輕鬆啦 fc細波

FULL TEAM

你有無做功課架

無屁馬同費明奴嘅巴西真係唔知踢緊乜鳩

睇黎大家今日都比馬會cash好彩戶口無入錢

早gel通常都...........

天鵝大注先輸

愛援交果場壞左？

潘狗唔去馬
及早收兵啦
莫狗走左後變撚左咁
以後少玩為妙

同你一樣

大仆街走咗就到佢撚狗

完場輸半我一定一個個捉出黎bin

7埸要潘了

德島上盤
橫濱下盤 追和pls
三神半大

而家gel主盤嘅十成十係買咗橫bin 啦

唔好。。。

3神細球半和

大把反手gel

添法寶?

松鼠跟返東京劇本好嗎

呢場無得輸半喎
一係贏半 一係輸晒

唔好搞橫濱啦

不了 動物日

三神
快樂

屌 沒錢買波
本身想買德島小球...橫賓

松鼠頂實或者入多粒 咪gel

大分 Goalll

Ok, 劇本=收鋁收錢

松鼠 大分 德島 半主 3X4

不要再說

贏緊梗係潛水

半大 -1

愛媛交

比多2球 條過關大

炸

三神fake goal

大分係客

大分 唔該生性啲開個大波

三神果場冇offside都唔計

松鼠盤
德島大波

炸左對家入啦

炸左可能開半主

炸咩柒呀屌

是撚但 入三球

想要田 點算

下場波要去到10點

我！！！

三神

allin R6

大分炸咗 應該開唔到大波 拜拜

R7

唔好啦 再豬要訓街

山度士角球中位數開到11.5 不過照入

1分鐘就要叫追和 Yokohama

德島-2

町田又fg

丁田好波

德島jumped

德島又玩完

德島不了

叮田goal

德島

.

德島開個3-1

德島次次都令人失望

德島上盤 反cup呀屌
橫濱下盤 追和呀屌
三神半大 fake咩呀屌

德島呢隊西波真係上個星期已經話唔買

原來係你 包包 大分大波針了

原來係你

原因咪你囉

德島上盤
松鼠主
大分三神客
我既三串一

燈撚到

唉

我睇到人性 一個鐘前仲話我好掂
依加開頭輸少少就：原來係你！

德島細波頂住

包哥真係

智蛇貼條女唔掂

三神半客

咁叫輸小小咩！！！！

町田咁勁 點會買得到

垃圾德島半和都頂唔住

追和呀橫檳

我支持你架

利申買J田

我真係好想知邊個話你掂

半場都未完

幾有肉感

真係無得唔信邪

屌 橫濱同左書包同路

德島唔到快樂

橫濱 快cup
大分大波呀屌

笑到仆街

中呀
中伏個中

德島嬴盤我派你五百阿書包

r7 5,7,8,10

潘鳩騎豬王得唔得
大仆街唔係都跑唔出既話

唔洗派我喇 我好有錢
只求一齊贏

tantan bo

町田澤維亞

3-5 唔解釋

原來係你！

哎呀差D0:2町田

幫你打埋 快入

贏錢好難

椒椒好撚燈牙

快d 0:2

買錯就羊
無買錯就針

g持

德島上盤
橫濱下盤
三神半大

上呀屌你地老母

町田 456 德島

叫大聲D

三神 開-1

難分真～與假～

半大包頭區

比個12m町田先啦

13p

外圍勁多飛去晒德島到

r7:5拖7,8,10,4

三神快入

支持

無人要3

輸左4500

10 4 12

潘鳩騎豬王跌飛 1.35
收息既時候到了

貨如輪轉 神乎其技 LETS GO!!!!

今場你跑唔出我會斬死你

R7 3p

會有

頂住

一次又一次得到的是失望

咁冇啦

478qpq

屌你呀三神 快撚D入啦

11p

三神快贏

半客jump

跟美巴

三神半客pls

德島讓成半一讓到你咁撚廢

咪jump住 仲有機

三神咁撚廢架

德島讓半一仲要比人禁住射

屌你大分愛援交

Fc

cfu又羊

松鼠bb gogogo

橫濱屌打緊

我買左上盤呀屌

松鼠頂實

唔做1001

美斯同德島搞亂骨頭

我頂你條命
1-1叫爆區

1001

1001 easy

7-5-13

1000001